劏房波成日講美國咁弱, 港元仲唔掛人民幣？

港交所用人民幣結算幾咁好

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動